嚴選美劇史上三大神作 (2)

見無人開?

前post:
嚴選美劇史上三大神作

睇緊miami vice

三大咁少

Mr. Robot
Game of Thrones (S1-6)
Blackmirror（算英定美劇？）

雷霆傘兵

Teletubbies
Thomas and Friends
Sesame Street
Johny Johny Yes Papa

Twin Peaks

Roots, The Thorn Birds, Seinfeld, Breaking Bad, The Sopranos...

Westworld

Breaking bad一定無得輸

淨係講獨特性都冇得輸

GOT比人一致屌爛尾都神？

佢係講s1-6嘅

咁計都得

Westworld s3其實都開始失準...
但ramin djawadi真係一季比一季高汁

Breaking Bad不解釋
Rick and morty算唔算美劇
單季神作Prison Break

heroes

邁阿密風雲?

是

見到上個post仲係有人話lost個故事係天堂中轉站
其實係咪咁多人睇唔明編劇都講得勁清楚話島上面所有事都係真既

True detective

Teletubbies好似係日落國

Netflix神劇
《彌賽亞》Messiah

Prison break season 1 （2-5就算啦，尤其越後越on9）
CSI （嗰陣救咗成個電視台）
Hannibal （小眾嘢贏盡口啤輸收視）